支那話完全停止暴力就成立獨立調查委員會調查警暴， 原來又係吹？

支那話完全停止暴力就成立獨立調查委員會調查警暴， 原來又係吹？

你有諗過信？

居然有人信
基本上冇理過佢講乜，除非佢話自己倒台啦

應該要係民記上提
佢地口講既和平我地就做左
無回應就係佢地問題
足夠理由升級

我拎黎說班藍絲

我梗係唔信， 藍絲信ma, 我宜家瘋狂同班藍絲講， 垃圾支那幾無口齒

無錯， 先禮後兵

支那有咩唔係吹

死線已定!!!

星期五，日，罷買

攞美金現鈔，同中国攬炒

咁都信點搞
邊有講過一句真話

搵緊鐵礦，鑄埋刀就到㗎啦

話咗要文宣班藍絲， 大家合力講多幾句

和理非遊行好暴力

我同大家講818香港人無贏到

佔馬路好暴力架

啱啱游水落嚟喎？

知你醒啦，衝撚曬出黎講咁

都好， 問佢應該點做， 今個星期應該執住依點問支那

你唔真心擁護佢就係暴力

無問題， 拎佢講既野俾全世界睇

乜仲有人唔知咩？